大律師公會副主席：港區國安法為權宜之計

大律師公會副主席葉巧琦表示，「港區國安法」是內地當局就香港未能就23條立法的權宜之計，若香港能夠自行立法，就應該移除。資深大律師湯家驊希望，「港區國安法」的法律行文，盡可能貼近普通法的寫法，清晰列出犯罪定義，以免出現執行上的困難。

2020-06-14 22:52:04

rthk tg

唔好咁天真啦

建議兩樣一齊黎
唔好等 咪撚縮

我一早話大律師會出賣香港人

香港法官出搜查令郁警局輪姦案受害人x小姐班大律師無出聲
n單司法迫害,一單mag仔官屈異見人士去精神病院, 大律師會扮盲

呢班人眼中只有錢

呢班人真係仆街黎
有呢班人賣港真係好難頂

又綏靖

冇日落條款，仲要唔係普通法，當香港人傻？

[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

自行立法係搵笨
飯民修正案100%唔過,再剪布特快通過

國安法後立法後, 貼警暴影片已經拉得

大律師公會班人眼中得行業金錢利益,無良知可言

in戴啟恩we trust

OMDB

2你老母個3
直接國安法GOGOGO

呢堆乜鬼律師、大律師

真係完全未訓醒

刀已架在頸上, 死到臨頭
都未知死

可惜呢班賤人都係等死
香港司法系統由97年開始就整死等死
點樣都保唔住

葉巧琦,石書銘係老SC,應該撈多幾年就閃
出附件三- 最先死係香港法律界
自行立法就保住法律界利益

呢堆智障
遲早自己送自己上斷頭台

大律師公會同某啲泛民可唔可以出少句聲當幫忙

中共:咁我地權宜地自由發揮

架船穿左個大洞 係到小修小補

天真，唔好咁弱智啦

李柱銘前排做23條推廣大使明顯係國家任務

你唔覺次次關鍵時間平時屌開政府的人會調轉頭叫香港人硬食
再用平日刷的 CREDIT夾走一部分反抗者令抗爭出現嚴重分歧直接潰散

讀law讀懵左

咁天真？

做得SC就係全行最TOP的人

沒有天真
只有利益與算計